{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081393?place[place_type]=GID&place[gid]=1081393&place[latitude]=37.2418070264&place[longitude]=126.5265213627&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 명화펜션"
    },
    "text": "大阜島(ソンジェ島)ミョンファペンションはこんにちは。入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら20,000ウォンの追加料金でご利用いただけます。また、当日現地にてお支払いください。 IPTV/WiFiは客室でインターネットを便利に使用できるサービスです。 プールは7月3日から8月31日まで利用可能で、サイズは横2.2m、縦4.5mです。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、7台まで駐車できます。 卓球場も利用でき、時間制限がなく無料です。 周辺の観光地としては側島、牧島、水産物直売所、ティーライト休憩所、十里浦海水浴場、トゥムリ、干潟体験場、釣りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する可能性がある場合は、どのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒の場合、どのような状況で入室をお断りされる可能性がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊について法的に禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたいなら20,000ウォンの追加料金でご利用いただけます。また、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは7月3日から8月31日まで利用可能で、サイズは横2.2m、縦4.5mです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、7台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地として何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては側島、牧島、水産物直売所、ティーライト休憩所、十里浦海水浴場、トゥムリ、干潟体験場、釣りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 492
    }
}